其實獅子山真係好特別 做到一流旅遊景點

好似日本咁 好多都係搵座山就當景點俾人影吓相咁
不過香港地少人多
試想象鑽石山新蒲崗個邊啲樓無晒
如果獅子山再大啲 種霸氣真係無山能擋

如果